黃埔同太古既街坊真係好有毅力

兩邊都係屌到你唔被你走
真係好撚爽

[緊急分析]法！不！責！眾！